訓唔著 想傾下計

隨便想傾咩都得 盡量秒回

入咗兩個瞓唔著嘅po
到自己瞓唔著

谷撚住道氣呀

唔好睇咁多手機啦 早啲訓

係咁諗起啲唔好嘅嘢 越諗越嬲 好難瞓到

講下？

傷害咗一段關係，本身好內疚，做咗好多嘢都彌補唔到
一開始好傷心，但越諗越覺得其實對方根本冇佢講嘅咁在意自己

佢連對我嘅態度都可有可無咁
我係錯咗，但唔代表我嘅心意同心情可以任佢踐踏

對方心死時做咩都冇用，下個會更好的
唔好因為一次受傷就怕左付出

好想瞓覺但係瞓唔到

Same

好大壓力 個頭好暈 女朋友又唔中意唔開心嘅我 完全搵唔到人陪我傾下